大家一個月儲到幾多錢?

大家一個月儲幾多錢?
我28k，單身狗

平均一個月一定儲到10k左右

呢排冇出去玩，帶埋飯，真係除左比家用零
真係冇乜洗費咁濟

13-15

有冇含拖?

有冇拍拖?

蚊?

20k
但都係咁，生活質素不上不下
好彩揾到鍾意做嘅嘢...

都係15-18k咁上下
呢幾個月儲多左

你鍾意做嘅嘢需唔需要洗d錢做?

冇

39K

扣埋MPF家用個人洗費得返兩萬

月入幾多

儲40k

之前 +2-3k
呢幾個月 -6k

15k左右
但2月失業到而家

洗費得返兩萬
佢儲幾多0者

做剩行

如果無乜支出 有3萬左右

捱過呢段艱難期
光明好快會到

之前2-3k??
要供樓?

正正係儲兩萬不過寡佬一名

再咁繼續落去
儲到退休，用果筆錢會好爽

6k...

搵35儲20

12k 如果無拍拖應該可以儲得更加多

原來我係廢人

10k
每月喊聲daddy儲到30k

你俾幾多家用先

65
儲35

20k

舊年幾乎有閒錢就攞去捐文具
今年購物慾大爆發 儲得仲少過舊年

搵27K
儲18K
遲d好快食屎
準備中午餐食麵包夜晚食唐記

3千蚊

零

我都係儲20k 一個月

我打算下個月開始再儲多5k

唐記藍架屌

樓主比18k家用？

搵20k 儲14k

15-16k 但人工無25k

17k儲15k

手上有60萬
希望1-2年內搵到份人工高d既工
然後買樓

搵16k
扣埋mpf的同洗費儲到10k

大約儲40k

含

供緊樓都儲到30k
月入81k
27歲

0

單身，月儲$25K。

我大你一年，但人工有你一半就好

人比人比死人既

我有40k已經好好啦
好夠洗

毒撚一名，冇乜慾望同夢想
唔鐘意社交
有個錢叫下雞已經好好

又嚟呢d吹水大賽？

你係咪 翔X ?

25k左右 呢排冇街出可能儲多d

依加用就爽
退休個陣用就未必覺得爽

邊行

MPF都計

負數，失業

Fg 15k
儲到5k

0
儲唔到錢

搵30k
無儲蓄習慣 亦無亂洗錢既習慣 我諗一年大約儲100k左右
支出大部分都係食 其他少數就家用 交租 學費 少買奢侈品 接近唔去旅行
不過最近有個壞習慣 時不時見steam有game特價 on99買左但玩左兩三日就棄game

扣咗mpf 得16k 儲8k

7k

番咩

19k 10k

非公務員

ha？

月人27 儲20

HA??

辛苦晒

揾10k 儲得幾多

42k, 儲10k

儲10k

人工唔同邊有得講
我搵一萬唔通儲到二萬咩

搵18k 儲5k

搵22k儲16k

唔會架 搵得越多洗得越多
20k果時你會閒時去洗下樓已經開心

到你40k你會諗飛去日本本番爽下

到你80k你見有v7 agent介紹有個二三線女優黎，你會諗人一世物一世

我有40k先再諗啦

公墓猿出左BACK PAY咋下話，扮咩

公務員3月獲新酬並追補薪金

哇12萬 專科仲要係醫科果然係唔錯 不過都要讀得黎同鐘意先得 冇緣都冇法子

岩grad 平均儲到5k

39K, 儲 22K

連埋Bonus定係真係月薪？

22k 儲12k
但真係唔知點解銀行條數唔係好識郁
今年能該好d 冇得去旅行

講係咁講姐 本人人工點都唔差 30歲未夠 打工仔黎講有8萬都算係咁 我諗同期大把30歲有DEGREE 既都係搵30K-50K左右

計埋back pay 12萬 起碼都要point 3x

儲到30k
呢兩三個月上網係咁買野月月清
月入65k 2x歲

屌我上年都試過3個月Bonus，一鑊過出125K

今天以為會黎鋪150K，仆街支那賤種攪鋪武漢肺炎攪到無Bonus

如果係HA 呢個point 計埋payback大概做左三四年左右啦

今年

本身80k 26歲
😄😄😄😄

CLS 26歲已經8萬好勁

吹水大會?

咩工黎

但好多人負評我🙃🙃🙃
供完樓份糧都分分鐘多過佢地月入

咪話左2nd year MO

月入40
儲到20

100k
職業：兒子

搵四萬 九千租 衣食住行 五千

屌你老味你咁撚串又真係好抵屌

ching 咁有愛心？

算啦唔咁cocky 分享下就算😂😂😂😂😂😂

31歲 月入30K, 儲23K

問題 無女

返工好大壓力？

我都係儲50k，好似好多，但計下5年先得300，如果做30年，成世都搵唔到2千，又好似唔係多

Ching番咩位 老實講26歲80k 除左二世祖空降 /做生意/做sales做到大單/做ibank fo/ibank trader之外 正常工都好難reach到 software engineer入到ibank/外國科技錢公司都可能仲有少少機 其他工種應該冇乜可能咁快上到

咪話MO

27儲18都唔簡單

扣埋mpf wo
點解唔計

醫生
唔知佢又拋術語又用emoji係咪太大壓力

FG admin搵緊26K
儲15K

140k

50 蚊

24 $0

巴打使唔使升res spec 先有？

單身狗黎講你都幾大洗

供樓，家用，拍拖，養車，什費，還grant loan

儲得6-8k😞

之前果d post 1001 左？ 好似日日都見到同幾個post 咁

我反而覺得
如果完全冇收入情況下
唐記8蚊一餐，定黃店40蚊餐
要生存總要屈下
當然，你會話出聲叫人幫你
但總會有學生/巴打更需要
好多巴打都開始手頭緊，食唔起黃店可以點？
靠人養？

係啦，謙虛少少開心share 下咪幾好，個世界好大既，我都好尊敬醫護，尤其係公立既醫護，好多名醫出去做可以做星球人，但就留係公立醫院服務市民

32k儲20k

Ching 邊行 一個post已經有兩個6位數月薪打工仔

屌你地玩貼圖

唔怪得呢個post無唒吹水撚

呢個當然

但係無論搵幾多都應該要儲下錢

咁你幾大先
如果你30歲先呢個人工就算9數啦冇咩好自豪lol

吹水大會又嚟

我寧願烚d菜 煎隻蛋 豉油撈飯都唔食藍店成本點都低過幫襯佢地

Ching真係做醫生？
睇你講野咁on9又用埋d柒味emoji，同想像中有d出入，係咪好多醫生都係咁？

你咁講好似好睇唔起人喎

pt得千幾二千
儲500至1000

大你一年 我呢個人工係中環只係中下，冇咩好自豪，唔似某啲人咁井底

ching應該係HSBC/HASE？

Cx，ka有d機師26歲都未夠升左做副機師都起碼100k

有咁高咩？

巴打邊行

真係好大落差，身邊幾個同年醫生朋友都正正常常，未見過咁撚柒既醫生。首先back pay 扮底薪比人踢爆，跌落地都要楋翻揸沙笑人揾得少過自己，到有人貼人工多過佢又唔抵得，質疑人地30歲先有呢個人工唔夠佢叻。
又要井底之蛙又要夜郎自大，見微知著佢日後成就叻極有限。唔知係咪成個高中到大學生涯為左讀書冇哂正常社交搞到個人極度自卑變極度自大。

係呀，個時我朋友啱啱升左都話連埋allowance 110k到

痴撚線 出面仲話 fg50k 9up
依到個個閒閒地都十零萬一個月

算啦有咩好嘈 好醜命生成 點解有人做到大老闆月薪幾百萬幾千萬 點解又有人三餐唔溫飽要拎綜援

同你既出生、成長環境、天生能力&性格、後天努力同運氣有莫大關係

做到既只可以係你既範圍努力做到最好 咁當然都要aim高少少突破下

而突破到既人兄（窮到正常、正常到小康、小康到有錢）都可以比善意既意見大家
各位加油

睇親哩啲post都覺得香港月入中位數最少都應該35k up

雖然無可避免有人會吹水
但始終都有人搵得多
唔好一句吹水大會 自我安慰

零收入，學生摺咗三個月無出過街

呢度有人搵十幾萬一個月
但隔離房屋台又有成班住緊跑馬地
痴線架

HA 喎
醫生？

貼backpay不如貼gratuity
27歲月入30萬不是夢

Fg 想知下去到25k workload 會唔會好辛苦

搵20
儲13-14鬆

計唔計供樓？

每個月用14K左右
連家用同其實家庭同個人開支
差唔多啦
我都係大概洗咁多
用剩就儲起

有咩工係唔辛苦

起碼唔洗日日十二粒鐘

普通工作 最近仲一直home office 所以儲多左錢

捱下 加油

咁慘啊講到老竇係退休瑪麗醫生都要自己供樓
辛苦晒

寡佬真心正
唔洗點花啲錢去啲垃圾地方到
需要時又可靈活調動

0蚊 唔儲錢

25-30k～

淨儲大約30k

究竟呢個主題可以出幾多個po

連登fg起身至少五萬啦，而且正宗連登仔係唔會儲錢，會將人工拎哂去投資，每月賺好多

22k fg, 月儲10K